想通了人生了

與其催同學起貨
不如打email話佢freeride

與其返工
不如allin六合彩

與其供一世樓
不如瞓街

與其努力入大學
不如淘寶買cert

與其溝女
不如北上叫雞

與其減肥化妝
不如抽脂整容